有冇人知道邊度有得食安康魚肝

求萬能高登仔解答

日本

香港

鮟鱇魚肝罐頭有呀

如果係鋪頭食呢

鋪頭都係開罐俾你

以前係板長食過

依家好似冇

尖沙咀有間立食壽司有（唔係多人戈間）
都係罐頭
香港食新鮮魚肝未免想得太多

銅鑼灣橋底有間 DO__Ya 定食（唔記得咩名） 好細間係食丼飯 我記得之前去食有得食

美登利有

謝謝你 我揾下個名

謝謝

兩間立食隔幾個鋪位架咋
少人食啲戈間

勝利道有間專食鮟鱇魚

爭鮮無咩? 我買過

以前有，宜家無出好耐了

韓國食

平嗰日本

香港嗰d應該垃圾嚟

千両有